［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

冷靜！我哋唔好自亂陣腳！

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

collection仲有好多。
但係collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task1 collection

Task2 collection

Task3 collection

如果想挑戰自己擴闊國際視野，就一定要時刻留意Twitter bot 有咩國際最新消息更新喇。
就算bot未更新大家都可以自己上Twitter 碌下碌下

為咗國際線更有效益，在下有少少建議供參考。
留言時記得要貼題，例如task1可以講多啲香港發生嘅事比大家知，唔一定要貼圖嘅，可以貼下啲新聞tweet 加強說服力，所以見到啱用嘅就好bookmark佢喇。

而task2方面，講多啲中共霸權嘅壞處。不妨易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪
Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

tui

推

大家一齊努力

Pishhhhh

我覺得今日都死道臨頭啦我要講啦

感謝平靜巴整合

推
全球撤資，百國聯軍

大家聽日合力買熊啦diu

大家快啲推呀～

無論係巴定絲，都推咗po先

全力推

推到上熱門

Collection 好方便，但我鍾意用bot多啲~

熱門置頂

煲雜總唔煲中共. 等反習有力更有效打擊!!

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

做乜quote文
碌到手痛

上面做乜quote

上咗熱門

玩埋呢個鐘twitter就以後冇得玩啦
仲唔同我like

推到熱門置頂

我見大家咁恐慌，都無咩時間打太多字

一齊推

PUSH

唔理巴絲都喪推呀～

好

yeah

而家係熱門中下位

冷靜，大家努力打

中共最驚就係無錢，同埋國際制裁（因為會無錢）
所以佢想閂埋門殺咗我哋唔比我哋向外求救！
咁我哋快啲上Twitter 向外求救啦

繼續努力

今鋪係最後機會

推啊

Twitter 國際戰線，境況越艱難越要人

佢可以繞過立法會整個國安法，外資自己睇路喇。
唔知幾時收割你地D

Twitter要人

twitter time

大家爭氣呀，推呀！

Push

看山是山，看山不是山，看山還是山。（鳩噏）

推極都係嗰個位 係咪同一堆user推po個效果冇咁大

推呀

Reply住推應該好啲

推呢個

國際線

係囉，可能真係要咁

繼續挑戰十連

咁你仲覆，痛多一次

Pishhhhhh

Bump

姐係唔好spam同一樣嘢?

Pishhhhh u

唔好自亂陣腳先

我諗係掛

當係討論緊
同打長少少

要講下唔同野

我愛香港

廢up都推咗先

未死住！
不過我哋都唔可以縮！

推到經濟版八國聯軍

Down VPN!!!上TWITTER
國際戰線GOGOGO

push

今日若不出聲，明天出不到聲

知錯了 會講多啲嘢唔會再spam

推po好難

已留言叫撤資, 同叫佢地唔好認港紙

港紙變廢紙不是夢

推呀推

pishhh

一人推十下

推你呀

但都要推

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh

一日仲有得玩我哋都唔會放棄。
就算無得玩都唔會放棄

今日應該難上少少

大家推多幾次先走

置頂

push
btw 唔知會唔會係最後一次
感謝手足既努力
無論bot 定依個post
都好好用

pishhhh

推返上去

推！

輕輕一推

輕輕二推

依家大概中上位

輕輕三推

依家不推等何時

輕輕四推

今日太多熱門話題

食飽飯既大家係時候玩twitter啦

打斷

揸緊信念！

係，話晒今日可能係連登last day

輕輕六推

上呀

係，縮就即係自殺。咁梗係搏一舖，情願攬炒！

但好多重覆嘅topic

中共行呢步就係驚國際

港紙對美元即彈

再上呀

放棄十連了 鬥唔過你地呢

Just smile

無錯！一唔冷靜敵人好容易會乘虛而入！

等終國形同被逼鎖國！

Pishhhhh ahh pishhhhh ahhh pishhhhh

pishhhhh

P牌都照推

加入國際戰線

上上上

可以J住女優嚟做文宣喎 咁好玩既嘢唔係唔試下阿

攬炒可期！

Pisssssshhhhhh

可以試吓喺其他熱門po擺低條link

繼續推呀～

twitter 要人

誠邀大家一齊同我邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

衝呀衝

推爆佢

推 twitter要人

決不放棄

今次冇藉口唔用Twitter 啦掛

你拉

瞓前都會繼續推

twitter需要大家既愛

全世界要人

再衝呀

一定唔會。諗多咗。

正呀

再推上啲

Smile 呀清

揸實！

唔會！
除非佢殺咗我或者捉咗我 如果唔係阻唔到我上Twitter

要人呀

推到全世界都做twitter任

照推

Pishh

retweet一個制咁簡單

我未食 碗飯放咗係面前好耐

繼續上

twitter除咗女優仲有好多其他好正既囡囡等緊你地J
仲唔快啲上twitter?

唔好縮唔好驚唔好亂

輕輕打斷

努力打

全力上

學啲巴打睇住j圖玩twitter

去食飯先 等你返嚟

一路食一路玩 乖

再推

做完幫推

脫鈎不遠矣

出盡力衝呀

吸精瓶

紛亂中更要篤定

你不推文

一路j一路retweet啦

上呀上呀

要好好把握機會

輕鬆又愉快

啱啱load唔到 仲以為咁快熄登

GOGOGOGOGOGO

Twitter 要人

gogogo

衝呀

yeah yeah yeah

快啲嚟啦

Come and join us

Twitter 國際戰線，多你一個好多

頂住呀

用Twitter, Telegram目前無必要用VPN, 用唔用都係一樣

大家可以做夠5個tweet獎自己睇一個J圖tweet

轟呀

叫朋友幫手

無亂過！
諗緊點打好國際線

頂撚住

太多人上啫

搵埋手足

Retweet together

先集人氣，國際推文多留言，推高香港人推文質素

Twitter要人

唔好再上去玩膠
好撚多人玩 (雖然有D搞笑)
但認真比多國知發生咩事先啦

Twitter要人

做完先睇 如果唔係掛住睇唔做野

而家係熱門第18個po

玩殘班五毛

推推推 處變不驚！！！

推阿推 讓這po推

大家認真打，堅係打國際仗

最緊要冷靜先

Pish

邊個掛住J圖推多十次

好過無

一齊嚟retweet啦

做到夠砌一套AV

依然係第18!

咁堅

全部已經retweet

國際戰線！！！

已做

努力推

密切留意

得閒cm埋

「目前無必要用VPN，Twitter, Telegram 本身就好安全。」

香港人爭氣

我好期待啊

但有Vpn一定會安全啲

然後再refresh bot

萬眾期待

我叫你

721831101111

做完叫埋fd子一齊做

口德邨邨民

巴打我鍾意你個名

要睇你用咩VPN
如果本身個VPN唔安全仲危險

pish

跌咗去第20

我推呀

光

但唔好refresh得咁密，個bot會頂唔順

復

香

努力

港

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

Spread出去

時

推
沉著應戰

加油

代

革

命

如果comment完至refresh，應該一定okay

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

係！要冷靜！

沉著應戰

Push push

齊齊retweet

Twitter 國際戰線，依家更加要人

一直都冇放棄過

無放棄過推，定無放棄過AV

人黎啊

Pushhhhh

真心唔覺外資會撒走住

中共睇準侵侵要保經濟連任

唔會比香港冧

起碼要總統大選後

呢個時間點好撚毒

有無人呀

屌你啦

做人點可以放棄AV????????

再再推

推，一齊黎！

再再再推

大家食完飯好返黎啊

撤資呢個問題 我又唔覺得有幾影響
只係換一班岩支那口味既外資

要搞係搞香港免簽證
經香港出走資金去外國既高官逃生門

加速 blacklist 香港

至理名言

食飽再retweet

load得好慢

一齊推爆佢

我返黎啦

一定會發生

retweet 完又再comment

好撚驚阿

攬炒可期

twitter要人

人黎呀～

twitter唔夠人

救命呀 twitter要人呀

快啲推

comment完再spread出去

Done

一路J仔一路retweet

一舉兩得

左手J仔右手retweet

要人

左手retweet右手comment

咪撚唔撒 掛住奶共

咁高難度

左手comment右手retweet

hang hang 1 tui

又真

推推推

hang hang 2 tui

呢招周伯通好掂

左腳J仔右腳retweet

hang hang 3 tui

我來了

是但打字推

hang hang 1 tui again

點解係周伯通 利申冇睇

左腳retweet右腳J仔

突然醒起會唔會因為今日係21號 所以而家少咗人喺屋企

尾行組assemble

唔J仔了 想J下女

點都推咗先

左手J女右手retweet

都有機會
同埋太多熱門post

左手comment右手J女

來了

要共產啦！

跌到第22我見得2頁既po都排第6第7 應該要多啲人入嚟一齊先推得高

左右手做唔同嘢係射鵰英雄傳周伯通首創

左手劃圓，右手劃方

去哂元朗？

長知識 多謝你

手腳並用，玩大佢

給我狠狠滴推爆它

有機會 我見頭先立場有live

大家用vpn 玩twitter

comment完又再retweet

香港建國

真係唔得就再開

Push ar

今晚好難推post

都要推

真係好難

盡力推盡力推

23 now

行動post

retweet完又再comment

屌呀

唯一出路

㩒錯咗

香港獨立 唯一出路

上返熱門21

我知道你唔小心
只要推十下就可以了

知道

推呀推呀

決不低頭

左手推po 右手retweet

外資走，中資入

左手retweet 右手推po

寧化飛灰，不作浮塵

左手推po 右手推po

中資都係靠外資

左手retweet 右手retweet

左手J 右手推

左手推 右手J

我大大力推

雙手J 雙腳推

雙手推 雙腳retweet

真係推極都上唔到去

我無睇

加油呀

如何是好

齊齊加入戰線

推啦

今日係"香港重黑紀念日"，8月就會重光

食得咁快

要多啲唔同user一齊推 唔可以同一堆人不停推

都係，大家睇路

我估

半粒鐘，差唔多啦

推到天滅支共

所以要揀啱vpn

可能要周圍貼

一齊打國際線

天滅中共

推到中共滅亡

全黨死清光

光復香港，時代革命

香港獨立

唔只係核彈，小導彈都要積少成多

國際戰線好重要

五大訴求，缺一不可

一齊做鍵盤戰士

一人做少少都已經好好

大家一齊做，200萬嘅力量不容小看

屌你老母連降魔的2.0都上撚到熱門 冇撚嘢阿

國際戰線不能放棄

一路打飛機
一路上Twitter 繼續打飛機

又射精 又射空氣 爽啊

每人做多少少，呢啲事要靠自己

今晚一齊做task

推呀
大家一齊做，唔好懶

沒有暴徒只有暴政

係咪成班cctvb打手

又係new god 美斯
起過下入面啲人底 有啲係波台 有啲cdrom 有啲有出過戰術po 有啲個個po都係CC台

一人一小步

降魔的根本唔需要開post 討論

樓主跪求置頂我個reply

仲要開到第6個

tweet完冇乜嘢做有興趣可以去拉下

已置

嚟啦，一齊做啦

拉了

頭先入去拉咗幾個comment 有隻垃圾逐個comment quote咁推返

啲人仲睇cctvb

好簡單架咋

嗰隻傻閪怪獸都巿

腸油

推到中共鎖國食草

負皮多係咪都會上熱門

有冇人一齊拉 我同另一個巴打頂唔住

愈拉愈推得勁喎

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

真咩 記得之前連仔話過不推文回覆係其中一個影響上熱門既因素

推
要將twitter日常化

btw 中共一定要死！

唔好理佢住 推咗我先又跌了

辛苦海岸線巴

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

幫手推

你哋拉嘅同時佢哋又推得咁快
有次推po有條五毛瘋狂拉，結果我哋推返，仲上咗熱門
結論係Group埋成班人一齊去拉

我想沖涼

有冇人接力

冇

我好快沖完

光復香港 時代革命

你又有道理 頭先一開始拉就有更多人特登推
不過唔緊要 嗰個垃圾po點都係爬唔到上嚟

衝

Viutv啲po一定勁過佢哋，所以唔使擔心住嘅

推
我想沖涼呀

嚟啦

好啦

Pull u

Pull

又黎1001？

推好比心機啊你地 加油！

交晒比你喇

拉手

係5005阿

好進取

推
辛苦大家
一齊加油

拉爆你

不了 要訓

訓前推多陣啦～

一齊拉

香港人加油

再拉

齊齊拉

我再拉

為左樓主有得沖涼

Retweeted all

拖住嚟推

唔好再拉

點會撒呢班肯定繼續奶 變新疆都繼承奶添呀

Up

我回來了

沖完了

唔好再推

太好了樓主記得吹埋頭呀！

今晚同聽晚都要密切留意

沖咗半粒鐘

真係唔好推

試下再推

快到

Push 一齊瘋狂retweet

未吹你接力多陣

好快啲去吹

有咁耐咩

外資只會繼續搵錢 國安法都唔係針對外資

我上左連登尾行海岸線 你地可以拉我了

唔知乾唔乾淨

twitter 我會做
但唔好妄想啲奶共外資會走
要走一早走左

幫樓主絲打吹頭

一齊試吓

大家retweet and like呀！

其實多撚餘啦
點會走
外資咪一樣係大陸玩咁耐

你真係試架喎

會的 有得揀唔會揀香港

2x min

咁我拉

照「吹」

唔試過點知啫

香港對於外資黎講
仲有錢揾
有錢揾點解要走
不如話更多香港人會移民好過啦

吹咁耐肯定係絲男人老狗邊洗吹頭

btw而家排36

咁要check下佢係唔係真係有棍

咁我又試下推先

我繼續拉

唔撒正契弟

港豬係要共匪真正殺到入黎先可能會覺醒，期待同班中產一齊入洗腦營

樓主吹完未

今次國安法一野將死晒你地
對外資根本無影響
死心吧
美國唔主動出擊既話

日文tweet

笑咩啫

我又再試吓先

樓主肯定頭髮長長

準備VPN翻牆

咁20分鐘都唔係好耐

抗爭到底

到我沖

BBC都出咗新聞
今晚可以twitter stand by
拉埋班中產同外資一齊死吧
btw整多幾個vpn

可能淋一淋水就開始

左手一個頭，右手一個頭

民記

點解會諗到撒？新加坡夠獨裁極權又唔見佢地撒？
根本對商家佬同對平民兩種玩法

Wow 好了解喎

Cls po

我接力

想幫樓主「吹」

攬炒

沖涼啦你

長毛都頭髮長長

樓主吹咁耐肯定係真絲

唔好打咁耐飛機

你拉喎清

一齊督促佢

太可怕了

限佢5分鐘返嚟

VPN會識揀
如果唔係衰過唔用

走啦你

成日推住咁拉

我又要鳩噏了
山還是那山，水還是那水。

推
外資撤資 香港有救

夠鐘了

中共最緊張經濟
唔信佢敢鎖國食草

Failed啦佢，罰佢自推到5001

唔好呀

長毛都吹頭吹好耐

咁玄乎

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

沖完？

無辦法了 大家一致決定

差少少

我懷疑佢無沖過

淋水，完

就得

未 中意沖涼玩手機（我認痴線）

公平公正公開

電話入水喎

今日ot完想抖陣

民主投票未

恃住佢係Iphone 其實都奶過野

沒有沒有沒有，通過

你今日唔發聲，以後你就冇機會發聲

都星期五啦

有次洗手，成部浸落去都未出事

代你投埋了

跌過落馬桶（已換）

鹹水，冇㗎啦

中國特色民主主義

無錯每一個機會都唔可以放過！

唔想咁就快啲加入twitter戰線

今日做晒野比人話完黎，有啲灰，希望訓醒覺無事

1001未

未

係黑咗芒，仲要形住佢臭臭地

訓醒又一條好漢

同屎坑有咁親密接觸

有冇屎

搶1001

你今日偷懶

呢啲都係唯有比時間沖淡佢今日當住10幾人話我make minor mistake 下次小心啲囉⋯

你搶5001

玩咁大

所以一定會買apple care，因為自己知自己笨手笨腳，呢部XS Max差唔多換過4次新機，apple可能就黎black list我買apple care

推爆個po

唔好放棄，就黎見到曙光，手足一齊加油

唔係好肯定，唔記得

retweet下緩和自己不安

#DecoupleChina

多謝絲打

Cls 咁都幾抵喎

睇嚟你唔記得咗我

成手屎

推極都推唔上去 灰了

男神

你哋之間發生過咩事 （偷睇）

推到所有人都見到

謝謝你

唔好灰心
我哋要堅持

屌，又著火

嬲撚左

大家一齊沽恒指期貨表態 嚇走外資

其實冇乜特別，之前我係藍字user搲過水吹

睇下手機硬定地硬

打完個飛機瞓個靚覺

傾咩黎

手機連尿袋變晒形，冇整到人好好彩

依家啲火係底仲燒緊上嚟

Tui

Freshgrad 8k
Freshgrad有8k已經好好

最多比你10連下

唉 應該係本身熱門機制問題

好似有黃金時間
我人手置頂

以前比人笑freshgrad 8k，而家有8k好感恩啦

真心要勸啲外國朋友快啲撤資！無謂一鋪清袋！

國安法對外資同生意佬影響重大，唔洗理佢對示威人士其實巳用緊，睇佢地點九拉，老屈，插庒…加個名落去啫

一齊大手買入美金

今年都未變有offer

8k已經係offer

我地係呢個post以外傾過計

更新：
美國議員

歐洲議員

外媒：

DONE

唔洗驚，睇啲正能量post回下血先

已成事實，勇於向前，做自己可以做到的野

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

今日唔推twitter 聽日冇得再推

Dklm

放咗啲更新 置頂咗

所以今日開始要日日都推

唔知點解最近電腦開唔到twitter，手機冇事

冇，係你推po嗰陣我見到你，然後搲水吹
Me: Freshgrad 8k
U: Freshgrad有8k已經好好
Me: 係，xxxxxx
Then ended 嚴格嚟講冇吹

就係所以咁你記得我個名！

日日推

係，成日睇人名應機

831

感謝平靜巴

冇1001 灰

爆咗post就加埋我嗰part

推
兄弟，大家一齊做嘢

奇啦，大陸咁差，咁多美國資金去嘅？

澳洲又爭住去做生意

Wooohoooo

Pishhhhh
有排

Another pish

握

推埋呢個去休息下先

下次再嚟過

推到2359算

搭車成日覺得有人偷睇我上連登

多得啲變態佬

係K51巴士上層上緊連登果位絲打入一入黎

有排喎

我都係，我會特登較暗個mon同錯單人位

我見到果啲應該都有 5 60真係好佩服

連登好多變態佬

裝返個防偷窺芒貼

以前都好多，我唔明絲打上連登有乜問題，就係因為咁先冇人認係絲打

洗唔洗呀

真係要 依家文革2.0

佢哋都好與時並進

仲會學上Twitter

驚俾人知上連登

佢哋仲會睇tg，又會去旁聽

係連登女人就係雞有幾樣野係唔可以係連登度講：女人（臭雞）、虐畜（左膠）、素食（偽善撚）同埋買寵物

香港人發威

真係見親佢哋都好感動

連登：全部女人都係雞係公廁
不過依家已經好咗

連登仔最勁，個個iq 130 up fg50k 無撚敵

乖乖地一齊打國際線啦，唔好理無聊po，再唔打，遲啲冇得上連登㗎啦

啲中年人同班老友記真係好好

唔知黃婆婆而家安唔安好？願所有同路人平安

fuck CCP!

有冇睇

王婆婆： 被禁離開深圳超過九個月 我十分想念香港

我擔心啲公安⋯你知大陸咩都可以發生

幫埋朋友裝app, 日日催佢地推post

我都好驚，仲要婆婆都唔年輕

做好twitter 戰線！！！！！

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

P

push!

跟住小農夫retweet 其實好快手

獨力十連

最後7日

係呀 依家仲有collection 又有app 好方便

有冇lin

見到了

外資走佬，hkger 仆街，定係大陸

多咗好多途徑

Push push push

all done

推爆

新嘅

Jim bank

仲有呢個

Pan

捉連豬去BBQ

仲有

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香港自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
仲有外資對習總會真依法治國, 同會開放改革信任度其低.
佢攪呢D,外商只會更不信任.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

推上去！

可怕的熊

又有喇

又有更新：
更新：
美國議員

歐洲議員

外媒：

死都拉埋中共一齊死

想食燒腩仔

連豬那麼可愛 怎麼可以吃連豬

你今日唔眼訓

中共根本知道外資會撤資亦係佢預料之事啦，依家佢唔係怕撤資而係鎖國前搞掂香港等美國冇得用黎打中共

推！與其傷春悲秋 不如借力打力
變成外國制裁中共子彈

咁就等睇佢鎖國食草

啱！我哋無時候悲傷。要爭取時間盡做

熊仔一定肥

一國一制
中國玩撚猿

佢又唔係未試過，但可能會仲慘過以前。以前起碼有香港送番D上海午餐肉上去俾佢哋頂肚啊今鋪咁搞香港真係屎都有得佢哋食，真正攬炒

Tweet!!!!

以前香港人又寄錢又送衫送野食

What is 國安法 in English?

Needs to help send out the news on tweeter.

必經階段 希望浴火重生

之後鎖國就冇呢支歌仔唱咯

national security law?

bump

524見

推 retweet

復港有時
莫忘初衷

yes, thanks.

retweeted

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

Pushhhh

隨時用國安法捉9你做人質
唔走就奇

Not all eggs in one (broken) basket!

表

我轉頭會開新post ，幫推

快撚d走 還我中華河山 藍c求仁得仁

［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！

CPP will use $$ to lure them to stay...

啱